hi淡友（1106）

熊軍去曬邊

Sorry P牌開唔到

邊條仆街1001左
唔開post

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

我

正仆街黎

輸成2皮 要幾耐先追得番

qq

郭嘉隊入場？

食糊先

250啦唔該

Qq 今朝插咁急係咪d電腦盤食糊🤔

國家隊帶頭走資換美金
冇錢托市

日線K 終於出現條紅色線, 雖然幼到成條牙籤咁....

早晨咁多位，250gel!

牛牛哈

頂唔撚順，啱啱將啲MPF由保本轉晒做香港股票，另外入牛算，個市根本唔會跌

我錯喇，QQ去返430樓上啦好嘛

痴撚線

你又話Q熊

話說又見唔到熊絲了

熊軍在此

我又牛咗佢，見佢高開回咗啲既時候入

古有神農氏，今有神龍市，點跌？

死左啦佢

430喇

仲有無勇者put 外賣仔

未阿 佢250熊黎
仲有機會

終極大反手

qq轉燈

又磨到收市

逢高加沽
本多終勝

做緊島底咁,一陣又一大棍夾淡

日經free fall

D 牛完全唔郁, 係咪痴鳩線

逄高加沽

係

快D夾埋245 收工啦屌

跌佢老母!!!!!!!!!!!!信念呀熊軍

唔好啦

奶左野唔玩啦!!

阿爺完美示範點樣擊敗外資

無啦...
哪兒來的信念

有冇人會put 1299

Qq 頭先無加注

升多d唔該

牛已入

撤退啦 好危險呀

又升災

呢幾日升咗咁多 回都唔洗回

反手？

正手 忍唔到了 又熊唔落手

牛軍歡迎你

牛過夜!

不過應該要飯後先有契機

嘩。。。。呢棍呃淡好狗

終極牛皮熊

恒指4小時好大枝針

小妹今琴日轉左做牛軍啦
手上持有50881

隻51364 郁得好撚慢

知錯啦

美團已經154

外賣仔真係好撚癲

升不過3日
屌佢老母唔信聽日唔回!!!
堅持就是勝利呀清

但係.......首先要挨到今曰245跌啦好冇

收到風，11點半有大棍

成日話港紙出事
點解好似人仔自己出事多D

早晨各位

大陸帶頭換美金

點解買法興

Qq 又玩燈制

極熊執格仔

方向係？

下

700拖累

700 上唔返436 都夾唔到234

243有阻力

美團日日破頂

屌你老母

中午會唔會又一棍

棍上？

殺哂所有熊先跌，追小米/阿里啦，入硬恆指

小米阿里美團
3隻都必入唔洗審

美團遲o的股價會唔會過埋9988

入恒指會點

有小米

Feel到會 一蚊一蚊咁升

反而覺得資金一走會流返去小米同阿里

爸爸未有港股通 唔知幾時先有

每日升十蚊 下個禮拜就過

吓？？？！！！

棍上

快d上喇qq 等你打開車打埋244

真係要走熊喇再唔走死緊

QQ一掂432就棍落 唔知想點

唔我求升得多，qq $450、美團$170、hsi 250就夠
大戶幫幫手

幫幫手
250啦唔該

想牛3690
有冇推介

QQ咁大手買入都跌係咩事

認輸離場

多程式盤食糊🤔

屌米升得最慢

All in 美團

QQ去到432上唔到

同程式盤磨緊🤔

388破晒位

咁多人set呢個價賣

3690

7500止蝕 88

雷軍成日印新股 哩個係隱病黎

Qq d 錢去曬托美團

升啦唔該

要不是700 應該245左十世

160最後防線

想問下除淨前持有 除淨日當日放 都照收到息？

收手啦熊軍 轉投牛軍啦 升就賺錢 跌就睇港共收皮 冇得輸

拖住未俾sing

牛

日日都高開回少少就妹
3點就向上行 易玩到

美團160

美團痴線

美團熊全死咁濟

CLS, 海賊王

上埋170應該死鳩晒

170 最最後防線

你地啲hsi牛有冇郁過

170 又睇180

真，冇理由同共產黨作對

除左就有啦

個勢似會上170好撚惡

牛gel

南亞佬死硬

隻牛由+222 至 270 都冇郁 咁快dh

唔識停

連夾3日

熊軍手足死哂未

咩牛咁賤？

你個名，唔好跳

同我出晒所有城城圖

升左一格嘅
你地個啲郁得好快？

沽佢老母南亞佬

早知買美團牛 唔買q牛

Ching好似幾有道理

無事
做得熊軍，預左慘過做G

啪啪啪

投降啦，唔好再打啦

比人睇住食

熊軍群龍無首

就頂唔順了

唔熊喇

等位PUT
唔敢買升, 升到咁隨時跌

熊軍今日我地做低隻南亞佬先

南亞佬其實咩黎

岩岩再牛

QQ到底想點

咩牛嚟

熊軍投降喇

今日一定244，聽日一定246

外賣佬掛

㩒住吸貨，摩字頭玩緊左右手交貨

放左熊又升左一巴右一巴

入左牛又跌

想點

仆街
腩巴一gel 又出事

我牛左阿

回一回先健康，唔回點入

尋日就想入美團call入唔到

做牛慘到
升唔跟 跌就一齊跌

琴日gel到今日爆升喎

咩number，睇過

夾撚爆左啦

你有冇入700牛?

回下中午之後棍上啫

吸定沽？

可能係我牛牛小心，我轉邊死邊

牛都唔牛佢，牛隻海盜仲爽

Yes G持

美團真係好痴線

真700 out jor
宜家係3690 既世界

孖通

你大撚把錢

邊間好

個堆支丐股上埋市隻qq含得撚都似

法字頭

大把錢唔係比大戶洗嫁

網易京東上市,3隻海盜入恆指分權重
無人打機QQ下季度業績必定收皮

好彩跌返走lu

有名叫海盜，小心睇位

月100成關鍵，當你穿少少最多247位

買過法興都伏伏地

法與一時時、但好過堆瑞字同孖通先

我以後唔玩動物喇

佢好唔好就見人見智
但係瑞字雙狗同BOCHSBC都係仆街黎

想彈

屌 PUT 撚左388
中伏

等睇美帝lunch time棍

比返d充電錢我啦

各位牛軍，午市升幾多好?

京東一日未上市一日都唔好PUT佢住

直上4幻

覺得最多246尾

244都上唔到
點撚做野ga 支那狗

Qq 無撚用

啲錢去晒網易啦

所以今日都係升唔起 俾qq 拖住

今朝一路做嘢一路偷雞玩
都執左700

今朝執返5千, 叫做止止血先
留10手恆牛同388期權, 睇下下晝再算

250！

一入美團牛就坐

今日正數

牛皮熊 又燈

賺撚死人咩

屌我隻遠熊前日變做，中熊，今日變左做近熊

我空嫁

放多次先，中左搵我攞炸雞

g 持

只有真淡友先會升係紅色

笑撚到
早2日豬左13k

賺餐lunch已經好好

抵la 做淡

請食飯好嗎？

下午call 700

抽升了
244

無3000點 唔好叫自己遠熊

諗住子言巴請我食炸雞㗎咩

你夜馬準好似準啲

今次牛軍第五次出征250

蜀軍無大將
xander當先鋒

今次會唔會成功
留左一手50881

我覺得會中一場既唔中唔好打我

玩左兩個月都係呢個range

快啲上唔好又月光寶盒

俾700 拖住曬

我都係睇到悶一個225，一個250

望住700個波幅玩恆牛

225 都叫掂過
250 都市傳說嚟

我睇跌

講出黎比人笑

仲會唔會見到238

今日等我帶領牛軍好冇

準備彈上246即刻掉頭暴跌5000點

我都睇跌 不過係miki
港女仲落黎緊 我覺仲會上
但miki 一跌 應該會拖慢左

有一日黑期掂過
不過比麵仔三連燈整個千跌

10年後

等緊佢出報告
2次同佢坐同船,輸到我PK
我不應該懷疑神

一日上唔到245
好難入熊

83蚊食到餐好啦

自從申請左加入牛軍 日日都好開心

明明你上個禮拜唔係咁講

執骨錢通常幾個工作天退返黎

同問

唔係頭七咩

佢星期一仲係熊軍

佢癡左線

出定先: 牛軍今朝唔係好撚串既咩

1:00 又抽升啦
定你熊皮牛

幫你執骨仲要係咁吹

QQ牛is ready

認真咩

投降啦，投降啦，投降啦

又話騰指 彈都彈下

食完飯見真章

太遲了

妹到完場

高級爆升主任

郁都唔郁bor

高級FED主任(printer)

下午係咪未開市?
唔郁既

我星期二已經悔改左 決志效忠牛軍

頂住阿將軍
希望在明天

震牛未呀

你仲未走咩7500

我個太陽能板同充電無啦

未

將軍死守最後防線

你平時唔係咁㗎喎
我都悔改左喇喎

聽日係時候做返熊軍

老母麵上左水先做決定

99%牛

我相信自己

我想入返250熊

咁你係咪真係投降

佢做比大戶睇

入左開聲
想跟

玩下膠

55261 一齊點睇

咩價位入呀
我想今日都入嚟過夜
點睇都到頂喇掛

跟

呢個係淡淡一廂情願

入左10手，0.105

7.64

所以今日最佳做法係牛到完
之後吉倉過
再等神喻

3690真係痴線

咁早諗住3點先

有殺冇賠呀大哥

佢170我驚250頂唔住

貪心
入唔到7500
爭少少

同我一齊坐250！

幾多止蝕

我7500得唔得
玩牛熊經歷太差
有陰影

驚閪咩

有冇巴都有玩7500?

3690爆唔爆到多次160

又喺啲閪位到妹

好想熊美團 但真係唔敢 cls

升呀屌你老母

熊左 153 今朝打左
換左隻163 好似就打

過來人表示 唔好掂妖股

今日冇力再上

過來人表示 唔好掂妖股+1

58568咁都唔洗死

強勢股咪搞啦隔離美股post 啲巴打short zoom short 到而家都200蚊

又跌喇

GG

今日攪掂南亞佬 聽日就砌低港姐
殺呀

call定put好

247走鬼

你話事

屌7.17 想入
諗住佢衝高多少少
set 7.165
衰貪心
依家已經7.2
點追

會窮

剩係1299升130點頂住

袁總起左身阿麻

等三點先

Qq 垃圾

有冇人改定先？
Qq變網易

淡友進場未?

引熊咋

即是叫我屌QQ?

外賣海賊王

牛得

一陣勁假又DH

下星期就用得

恆指欠好友一個千升一垂定音

Qq 俾d力屌穿432喇

海深探險記？

下個月加埋網易、京東
大巴大巴車落cctai兒登仔度

仲有PDD

妹到

八月前可能仲有百度、抖音同Bilibili
八月十隻入哂恆指，劍指四幻

2幻5熊準備好上刑場未

睇嚟今日都執唔到
嗱嗱臨做曬啲嘢睇下點

以後叫中指 唔好叫恆指

支丐指數

十刃

🖕🏻

不死傳說
大難不死 必有後福

妹到243都未上得返

好悶呀 升未呀

做淡慘過做雞

都係個句 Qq唔穿432 恆指都幾難再上

琴日都聽過呢句

7500ed

隻牛係290 0.081

升到320 都係得0.082

何必同錢作對呢

今個禮拜就斬

唔知點解我想沽美團呀

高盛？

都係穿唔到

51364 法興多返0.01

現價0.083

QQ識郁未

PDD講左係流料

到頂啦 等左幾耐呀 都穿唔到

我有同樣嘅諗法有三次，好彩三次都唔入，最後三次都避過一劫

432 勁過鑽石能量頂

-1

城城呢

日日高開/低開，之後就妹足全日
即日牛熊仲邊有得玩

有冇人夠膽過夜

話雖如此, 但未頂到佢落返既時候熊軍已經搜尋結果屍橫遍野

支持你今日沽

淡友援軍幾時隊

何必呢

唔好衝動呀, 淡友呢家應該要守, 主動出擊只會比莊家一車車送入屠房

陣亡哂

你夠膽玩極熊今日有得賺架喎

琴日23995收市時，啲24000、24100熊都係咁講

錢係留比有信念既人賺

未行到都死晒

gel升

法興好慢
51176就好過山車feel

淡友第一次召集

放撚晒, 呢隻開D價差到ON9
+260 個陣入, 升到+330 都係升唔多過5格, 食屎

我都係51364...

咪就係我囉
依個位食7500輕鬆

已上船

三點先上，睇個勢應該未咁快開得船

-2左

我驚頂唔過依兩粒鐘

咩no.？

點解突然咁多淡友

大家準備左數錢機 數錢未

數輸淨幾多錢

淡死淡還在

我又想跟大家

做淡慘過做G

安爺請上船

升唔起知咩事啦

Join us

做淡就算跌都冇肉食 跌少少都比人買番上去啦

可唔可以話唔好

估佢3點之後開始插

你地全部都過夜？

24168-1

麵仔係咪已經⋯⋯？

24200

牛船有船長未?

qq大細摩左手交右手唔知玩緊咩

250

過！

咁惡

可摸耳最後2000蚊比我做多次硬淡

Qq 搞咩撚

似做頂 put下先。今次止蝕24250

熊船永遠咁重

考唔考慮過夜

岩岩走曬了 執4格 唔擺

好近下

我未必
滿意profit 就走

彈上243殺哂啲傻熊啦

成千點profit求奇啦

又抽上
仆街啦
可能破頂

連續三日都冇波幅咁唔知搞乜

24220附近咁多枝針
搞咩

我得返4000 24200入左熊 5格止蝕

可唔可以借500點profit比我

寸

唔係掛

我無你地咁夠pot
我stop loss 245

都係平倉算 搵餐晏仔

今日淡友全面回歸

冇事啦
真係到頂

回返唔走嚕

瞄撚準未

問媽咪麵

我咁耐冇入場都入場

仆街 係咁試頂

睇你頭
幾點開船？

驚西，聽日一棍車落去

頂唔到幾耐

陪你put

夠膽你就再升
再升我就加注allin 屌你老母

一早上咗船，最多差50點

屌好想入美團正股

淡友蒲頭

陪我

子言巴
李巴上左船
點部署好？
散水？

又熊船

再dh我就棄船

今晚買賀年

我信念嘅，區區一條肥婆搞我唔掂

好甜橙🍊！

大家點？

睇下，你話升咗咁多淡友死晒喇我先唔信呀

驚西！夠膽一拳打上去250！

似夾多口

驚閪咩！熊ＧＥＬ！

重心神駿馬車

俾海盜打劫完，吉倉

衰咩

打劫返佢

最撚惡個隻

納dee破左前頂？

係肥佬

我唔敢真係唔掂

咁無計...唔好打大佬..最多恰隻細QQ算啦

吉過，聽日開始部署

係岩

Qq 真係垃圾黎

今晚你就沽㗎啦

見你地又熊真係想走

上咁多次頂都屌唔穿
垃圾

準備一棍抽上

又話信自己
坐埋同一條船應該比啲信任

信熊軍唔怕

講真見到個後生仔國安法果日跌左千幾點果日尾市追沽2張大期 17萬按金，唔知有冇轉今月再沽

三點準時free fall.

無錢頂啊 垃圾 上250啊
熊軍萬歲

期指還期指，動物還動物

講個笑話
爺閪

熊軍係到gel 應該好快出事

燈力無邊

清係證券行做?

熊ＧＥＬ！

出國安法輸左6萬
28號立法輸左2萬
喊撚左出黎

三點一棍+700

我拉住你車尾㗎，你唔好走啊

正 今晚熊爆佢

利申 平均價溝到 24100仲輸緊200幾點聽日拎返

700今日唔會再上架喇 睇死係度妹

牛牛一張大期要14萬4
原來間間唔同?

妹妹妹妹

大家真係要面對現實，呢波反彈浪，起碼彈到26500先會再有大回調
硬沽小心輸身家

聽日送多200點俾你贏

燈

265

D熊free fall

係就好

點解個個睇淡？

邊到睇265 你講緊道指？

我地淡一日喳喎

3 點有1100億性交

啱啦，你地繼續熊就啱

講真
hold 住喺242依個位hold 咁耐
1500就準時插落去啦
要升一早穿左頂

淡無問題，要set 好stop loss

呢個係唯一隱憂
再加埋面神準備返黎

校友 可唔可以教我賺錢

係，我好撚驚老母麵

咩都唔好做住，等下先
雖然我沽左，但個位唔太靚

點知麵仔返嚟話咁高位熊佢老母

佢衣家好好人 比夠逃生時間 係睇你信唔信 利申無信

243好勁，落唔到

好

博唔過

不可試探神，佢熊我訓身牛

成日都gap up/down完就妹 都唔比人dt嘅

三點神秘力量

熊軍:期頂唔上242 熊得！
牛軍:恒指唔穿243 牛得！

佢230都話熊 而家240應該話牛呀

同佢買咗隻二手錶，24萬，其中17萬入咗股票行

熊左坐穩啦
3 點鐘

一地熊膽

好神秘 完全感覺唔到

完全無力

ok 收工走人

跌啦屌
唔夠大棍呀

跌完

係熊軍最後逃生門

聽日又夾過跌小小比人回血

一陣就夾 有profit好放

走左先黎跌 不過跌得個50點都無
當熊軍乞衣

走熊了食返七舊水醫藥費

做淡貼錢做雞

唔升當跌咗

升到上黎呢個位 牛唔過

嘩..堅3點FREE FALL

得返4.6k
btw 頭先又課多左10k 不過for美股only

點解上證插到得返1點升

牛軍唔係好串架咩(回音)

一放即跌 好野

回音

期貨24150玩咗成日

今日24130+ 24200- 無得輸

叫你坐定定㗎啦

熊熊哈

跌喇跌喇
淡友聽朝啲熊實火箭咁

走呀

今日跌到盡架喇 唔過夜就走啦

246熊係咪要走

走左了
好彩啱啱好做曬啲嘢睇到
今日又小賺1k

走左先開船嘅

有信念咪過夜囉⋯⋯

好想牛過

吓，跌完啦？
熊軍唔係好串架咩(回音)

得返4.6k 今朝比隻海盜搶錢

第2季平收

插極升極都係100點上落

回音回音回音

今日期破246我真投降

今日又講一次先。。

3690似要散水啦

咁多熊軍 我真係好撚high

期貨高水點解牛都係升得咁慢
唔怪得咁多人做熊
快好多

講足一個禮拜

美團牛坐緊17格

有勢先啦咪擋佢

每一次散水之後又升過

放心啦，一陣勁假又DH

呢隻妖股

國安法嘅跌幅都抵消晒
有乜令淡友咁有信心會再跌

火雲熊神

溝囉

下次開po ok?

咩？

冇錢溝

似唔會再升返

聽日又升啊?

買對家

上翻24220就再入7500

升佢老尾呀 唔比升 下次先

個市鬼到呢

姐係又係等收左巿先行啦

咁既勢就知牛軍未期啦

跌返一日好喎

收到風..今晚千跌

好大粒十字 想熊過

3690係唔係散水啦 高j咗

3690好撚野，我真係輸俾你
屌你老母

近熊抵玩

散户沽，換手又唔高
聽日又夾

今朝熊左下晝忍痛割左

牛熊通殺

我152自己打，好痛

係咪回一回氣再升過好d咁升法唔係路

出現了

你講邊樣？

又比海盜打刧

指數囉

我買到160 去到157頂唔住喇 cls架 我其實set左跌到0.9就割0.88 但佢一jump就跳過左

每次睇到都好滿足

高位牛咗 坐緊50格

道指？

唔似想回

我勸你轉baba啦 618佢玩晒 睇過條片話d大陸人食麵包捱到呢d日子買野

邊個話跟我？
熊佢老母

240至242個裂口唔想補

要有信念

咪補左

日日都10手

618咩嚟

熊gel

我屌佢老母3690
我開市買張160熊 你上160.30就跌

我熊700算455打 有本事就打我啦 sh

最高位160.7

樓上164得返1隻瘦熊咋 靠信念我驚佢瘦到得返dna

唔係恒指股 唔驚嘅

購物節 你當係amazon black friday咁

果然永遠都會有淡友
打過3次靶唔敢再過夜

安巴我依三日追翻3k 了
快過你翻本啦

點追

多很謝

快唔過就慘 你本大咁多

d熊咁撚貴,屌你老母

其實佢賣錶交收同佢直入股票行入17萬，然後沽2張大期，佢戶口有錢掛

63220

兩張大期十七萬咁平咩
如果真應該輸到爆左

7200 7500 一萬股咁買 DT

我輸左around 26k

係殺傻熊同高追牛姐

本多終勝

你小心啲玩就冇事
唔好咁衝動
DT 依幾日其實幾好賺

唔係好清楚從來冇做過期貨，動物就成日玩

妹左成日
聽日咪又係要上245

成人台已預示今日恒指升300點

58568

個股d價成日跳 set sl都無用

放過我d熊仔唔好再貼倉啦

可唔可以聽日回一回補埋個裂口先升咁先夾得多淡友

好仆街 放親市價盤都會突然少一格

請問大船係咩

熊過保平安

242喇 係咪沽

差唔多收市係咁

bear

3690有日k出針

得返咁少時間

係咪殺完熊船大戶唔知下一站做咩好

市價盤

十字星

聽日多支陰先算

仲以為係牛船
走左+1添

我唔係

決定牛過

牛軍穩穩地贏

加入牛軍後:

聽日再玩過 全部5格止蝕

都係唔過夜啦
雖然日k有枝十字
但依個閪市
亂鳩咁嚟
都係聽日繼續DT

今日執2k 算

醒目

依家個市太閪
未必準
空倉保平安

平時見到十字星肯撚定熊過啦
但輸到驚
都係聽日繼續賺1k 算

希望我都可以一日1k

勁假

正股熊trap

聽日牛定熊

又想呃我熊過? 競假假到

700
熊過巴打rap

QQ競價先黎435嚇鬼，垃圾

扮熊左
反手牛過左

完全唔意外

預左，全日㩒住唔比升

咁仆街

傻仔先熊過

日日都同一招，睇到厭

咩事

競價又用返尋日個招

仆街...

聽日又再夾過

痴撚線架

熊仔中trap

不嬲得4點後先有真話聽

24325

我聽今日係應該牛過
但我估冇肉食
應該miki 要回

如果聽日低開你就比人binc

其實今日都做得好明顯淨係得700熊算

低開高走

繼續空倉過夜
今日dt冇乜贏輸，打個和

正常今次真係要殺250

聽日高開低走 引熊後日大夾

455熊仔 應該夾唔死既

可以既話轉倉上470熊

未咁快啦 實橫行一排

係咪要升到面神出嚟比方向為止?
但佢已經輸晒啲糧, 起碼升到月尾

咁癲

真心唔知老母麵係真燈定比tip

唔好理啦，準咪得囉

夜期暴跌 制裁終於來了

買牛日曰賺

幾時會跌番

又係呢句

輸到痴左線

呢棍係插到幾深

你攞多啲本出嚟囉

依句講緊第3個月

連夾3日
輸返千跌既6成利潤

睇唔透，宣佈投降
走哂所有淡

DT 算啦各位
閪市真係賭大細

千跌啲profit我輸晒啦, 升700點轉牛追返一半

夜期暴跌

又抽翻上去啦

暴跌30

日期黎，跌個廿幾三十點已經gel到咁

轉頭ok?

跌極都仲係條range到

而家有出夜熊？邊到睇夜熊暴跌

日定夜呀

幻想世界有

你問我愛你有多深

夜期大插

向上插

就係咁先正

坐蓮

抽ipo 如果抽唔到，佢會唔會收我其他費用架

屌緊個大波妹

淡友第二次召集

bj 380

IFC最後召集

即係咩呀

條仔比你玩股咩

點解夜跌暴插

向上。。

大棍

熊熊又中伏

俾呀
呢排玩緊牛熊
遲啲抽京東
不過而家想抽埋網易
牛熊好似唔係幾好玩，想玩番期貨
佢話會支持我

咁玩番期啦

想睇你9叫

我諗住靜靜地贏

依家出街同人自介話自己做美團仲威過做滙豐

真係升足一星期？

睇來都係跳船安全

美帝無動作會一路升落去

依家揸5仔應該都冇人敢講出嚟

直接ifc？

星期一都講咗了

比人笑死

最弊以前月月供嚟收息嘅已經周人同人講晒

我ig 姐可以隨時走

留名啲投資堂: 按左層樓買美團

第一步月供美團

Ok 真投降 聽日開市即放 唔再做傻淡了

其實唔過夜 即日放買熊係有得賺

聽日又要裂口高開啦
買牛真係日日賺

食6 格

幾遠熊？

我都真投降啦美團真係投降

咁重熊

250個市升到high曬唔識停咁

星期五就殺

每次大跌完既劇本都係撚淡撚到體無完膚

屌無時間睇自己個倉仆街比返d錢我呀

我想聽下熊軍既交響慘叫聲

呀呀呀呀呀

好地地做咩淡

我係一隻臭雞

我鐘意呀

有一張係子言巴

中意做雞 真係淫蕩

你既對手係印錢機 點鬥

出街叉電喇要

仲有腩仔貢品熊

比牛撚一撚撚打落黎

黑期回左50點啦
加油啦

外賣仔當道，真係搵得多過金融狗

原來包埋今間返先知

唔好再串熊軍好無 比d愛心

好 我比個商機熊軍 歡迎熊軍幫我含

點樣set 升變綠 跌變紅

插我呀用牛撚，大力插我屎眼

殺到幾多

驚西

哈 我考慮下 依家唔想插住

聽日劇本又loop "高開 > 妹> 臨收市回少少 > 勁假夾"

至少30000

嚟啦，打我啦

唔好呀插我啦

Setting

我特登做淡，感受下做雞既感覺

錢唔係咁浪費

出左馬尿未

出左啦，你去圖片嗰度睇？

道期準備5:15前打返上去 夾高夜期第一口價

不失為熊軍統領

google 啦

今晚買咩好

睇到啦 祝贏

窮富翁大作戰

牛市 買乜都得

屌你老母
你隻貢品幾時到期

搵唔到

講定遺言都得啦

不如比嗰啲錢我
我屌你
感覺都一樣

11月尾

流曬馬尿

病雞黎

12月前都上唔到250

得5萬股你都要蝕死你呀

唉做雞唔好擋，我知錯細倉血海

下個星期就殺啦

要錢唔要股ok?

ray 巴空倉？

唉+1算

唔得

納dee咁升法 好快破新高

少注牛

轉牛

破哂反彈頂佢回就係我地回調之時

四陽燭
點搞呀

等你指示

最怕佢唔識回

今日大船係牛定熊?

如果唔中先補

牛市put會死，你睇下班傻淡

HSI 25,000 集氣區

無得搞，越多人唔敢越上
當個個都搏回就不斷上，上到全部牛就回

所以我未入少注牛

Gogogogo

全登牛船

一回少少br佬又出黎搞事

無啦上面好撚多熊呀，屌佢老母3690

夜期

都話會夾到170仲想搞刧海盜王

食熊掌

打刧

又玩牛熊，回頭是岸呀

今晚比個245我先ok?

鳩蛇

ok 但700唔好升ok?

癲撚左

9:30就245

幾個月未試過4連升

升期五就250

大牛市

牛一重臨岩岩開始

熊軍不知悔改

已經㩒住咗2日，垃圾qq

返多左10k

賭馬

下星期就260

唉琴日無食，今日輸突
真係唔撚玩，回我牛算

將軍你嗰啲貢品7500嚟？
你揸咁多日就升足咁多日

10k 跟子言巴買馬仲好賺
牛熊好快輸曬

你最後有無入到

屌又上左賊船

推左走右，呢d 佢地行業既第一原則

佢好似臨尾跳左船
我都跳左

再loop多次尋日個劇本就夠力打25000熊

你見我呢幾日唔掂隻qq就知咩事啦

3690唔好玩住啦入牛又高j入熊又比佢夾

咁都好d
大家一場校友唔想睇佢輸錢

中！

入多左10k 但個10k想用黎玩美股
用個4.6k玩dt算

大戶仲未平好倉喎
今晚未平倉合約又加，準備聽朝第三個裂口
熊b又g了。

有無美股推介 諗住起碼hold一個禮拜
希望唔好一入就撞正回調

4.6k d 乜鬼t
聽日求其買隻牛
跟手扑暈自己
下星期翻嚟變46k 啦

升到懷疑人生

大棍30點

咁不如等多一兩日先入睇你信唔信連升咁多日

合埋眼又升一百

qq 3690都唔知點玩，388又冇乜位可以即市執格仔，都唔知可以dt咩正股牛熊

Amd

熊熊就係懷疑人生
牛牛就享受人生

今日原本入左隻225牛 入得個3手 之後個市妹到我忍唔住放左

聽日又打多1000張熊

qq繼續比大戶吸可以唔洗掂住，3690你捉到個勢買單邊已經20幾格一日

呢兩日應該會用d新聞順勢回調下掛

妹住唔跌就知儲力升，咁都放左

好撚似到頂，佢老味睇聽日
嬲撚到我，入牛高追點幫

之前49無入到amd 同tsm邊個好d

唔好摸頂呀隻野癲架

希望跌返落240比我入一入貨啦

我仲癲，大倉過錢落細倉
仆街王興下話屌你個咀巴

剩睇企業的話兩間其實都咁正
Tsm未來大把世界
遲吓我都想入tsm
儲吓錢先

唔好咁燥賭馬先啦今晚

精神上支持你

大爆升
牛gel

聽日幫你牛牛佢

留返個夜場比熊熊gel下都得掛

Btw美股真係亂買都贏
前日買左一股tsla 尋日放左都有28蚊美金

咁多位巴打好耐冇見
見到好多巴打都仲係到

現階段睇幾點
認真問下你意見

唔好gel住，升到245先gel

我買左隻垃圾跌到仆街都已經有得佢鳩坐冇再睇
專心買馬，反而有得慢慢落下袋

自撚巴

成日都留返夜晚先有波幅

牛軍dt 係食屎

買左呀，用我老豆個ac錢買
贏既唔知會唔會袋左我

係屎中屎

恰你無玩期嘛

偷偷地買
輸既唔講
中既出聲

245阻力位
升穿先gel仲好

升到痴左線。。。

上次一牛過就國安法，好撚慘

做緊

上得245 246，就上埋250嫁啦

走左淡

今晚變做馬post

信念唔夠無牛過

咩倉呀腩？

呢支火箭靚到

佢gel到咁唔洗問啦下話

期我知，問牛
大倉我+2緊

hi我新嚟

屌得返1手50881 過夜

我估老母麵應該繼續熊

就睇吓700可以夾到幾高

冇啦，比盡食埋450

今朝熊咗冇食嘅淡淡應該驚到賴屎

北京在香港強推國安法引起美國關注，美國國務院更新香港旅遊警示，提醒民眾北京將在香港實施國安法，並警告旅居香港國民恐受到進一步監控，或面臨當局任意執法。

子清

痴線 依家d熊最多玩dt

244唔走個d 係真勇者

做左一星期雞
最後敵唔過要跳船

今晚出埋飛龍同PMI 又升500

仍然睇佢會落400樓下
唔會走熊

如果我睇470呢

我相信有唔少人見上證收成咁會追熊

比盡440-445